（緊急）知唔知點解出反對通知書

因為
班黑警 要企係鄉黑果面
一去就打鳩你地
黑警鄉黑 又合作
出師有名

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

多謝哂